這遊戲製作人瘋了吧

條條片都有

斥巨資打造的超牛b輕功系統
居然白上線便送了

屌有聲

依家d廣告幾猖狂

HI 大家好我是香蕉

我覺得香港人俾太多家嫂自己

連續幾日條條片都係呢個廣告

煩撚到

我屌你老母，煩撚到咁

點block ios youtube 嘅廣告